[一人一個]講一個平安夜毒L聚集區

我先

屌你 頭先去一去老麥已經撞到5個毒撚frd喺到五排玩傳說

屋企

屋企只會得我一個毒撚